一定要道歉，死貓都要食

就算係卧底，我地都拎唔到證據出黎，結果條數一定入落我地到
就算係死貓，我地都要食
我地要道歉，搶返個輿論返黎

sage

日後文宣重點方向

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

就算我地唔道歉都一樣係對家做乜都得架
除非割席

有咁多狗換衫/偽裝證據，認乜野呀

都唔知第幾個支那五毛要手足認頭

no

強烈反對

係咪黑警卧底殺左人都要幫佢食死貓

呢個建議直頭山埃嚟

呢D就割席啦
但個記者係有可能比手足唔小心中到

樓主三毛

你要嘅嘢，不謝

係，集體負責，道歉先係不割席。

反正道歉完下次都可以繼續掟。

鬼撚到

知唔知黑警點解一直唔認錯？

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

樓主on9?

港台都幫到盡話示威者幫手救火，你而家衝出黎認錯？

一係你就豬隊友，一係就風向撚

On9

都冇人指責 咁快又話推俾人又話攬上身
今晚咁多事 點解要放大某d事黎講

班狗叫完雞又叫手足認啊
DLLM

黑警就係一直唔認錯所以先咁多人憎佢地
黑警要威權要保住佢地嘅士氣，但係我地唔需要威權，如果我地道歉就冇士氣咁勇武唔夠覺悟

對家一定放大，唔輪到我地揀

件事明明可以冇人提
你老母臭閪做緊乜撚嘢

你話果個係支共記者我就覺得會
香港記者應該會明白

無可能

屌你老母而家影住成班臥底仲走去認
帶風向撚

錯左, 出道歉, 有咩問題?
我地又唔係柒婆, 錯左都唔認

就算係死貓都要食

除非好似果日蘋果報嘅臥底放汽油彈警察護送咁好證據，否則死唔認錯只會令人離棄你地，特別外國

收檔未?

你係黑警 你地班狗做衰野緊係想屈我地食啦死仆街

啱，可以講埋曾經有黑警臥底放汽油彈
但係道歉係要做嘅

港台講明係誤中，即係少一個理由話黑警做
誤中即係示威者唔小心，所以我地要道歉

港台出咗記者受傷單新聞喇

樓主食屎

道咩歉呀屌